HKBN新PLAN

屋企寬頻, 就黎約滿到期 有冇HKBN 200MB 或500MB PLAN好介紹阿~?